［學術研究］上次區選71%投票率，如果12月個個唔去，投票率會有幾低？

30% ？

20% ？

港共篤數都要篤到夠啦

應該90%，因為仲有14億人

剩係保皇黨都有三成啦

總之一齊唔去

支持國安法都有3000萬簽名啦

200%

照去會唔會>100%

利申：仲未諗好投唔投

硬係覺得有班傻豬豬唔投票就周身痕

走去投白票「表態」

大把人照投

上次選超區高登係咁吹雞叫人投廢票都冇乜影響

無對手 無得叫告急 又唔洗科咁多水租大巴

睇死班友咪又係投
跟住覺得自己出左力

假設全部民主派都唔投票唔參選
我估最盡只有30萬人去投票

講真藍絲廢老都70-80萬

香港選民登記人數係 413 萬

你唔見佢放廣東既人落黎咩
唔洗擔心投票率喎

登記人數同人口都係冇意義
最緊要係幾多人真係會去投票
而家嘅政治氣氛倒退返去03年之前
當時投票嘅人100萬左右
投泛民70萬人
如果佢地全部唔投選最多30萬

個人估計會有80-90萬人投....頗悲觀

會有14億人響大灣區投
佢搞得呢d就係等你計唔到人頭check唔到幾多人投

其實呢d陰謀論有咩意義

如果做飯點解區選可以一面倒大勝？

點解唔做假

佢怕有一半白票+有共識白票等於不滿嗰制度
遠多過低投票率
所以將會係犯法嘅
大家唔好咁做

根本就係要咁樣
咪撚聽啲 一毛帶風向 入去投白票
狗政權就會話投票人數無影響
香港人支持「改革」

只有唔去投票 先係真正表態

唔駛驚港共做假

睇當日票站人數 就知港共有冇造假票
當日冷冷清清 , 佢點作都作唔到幾百萬票出嚟

又有一毛狗場駐場秒負評

即係又畀我講中

其實白票係唔係樣衰過低投票率？